{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045242",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000112110",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 인제펜션"
    },
    "text": "こんにちは！澄んだ空気ときれいな空間を備えた麟蹄ペンションにお越しくださり、ありがとうございます。 ここは韓国で最も美しくきれいな江原道麟蹄郡の渓谷に位置しています。 独立構造の2階ペンションは家族や団体、サークルの集まりに適しており、広い庭と駐車場があるので利用に便利です。 周辺には四季の美しさを感じられる緑と紅葉が生い茂る山があります。 庭ではバーベキューパーティーや遊びを楽しむことができ、2階の居間では美しい自然とさわやかな空気を感じることができます。 麟蹄ペンションは四季の変化とレジャースポーツの楽しさを体験できる場所で、家族、ワークショップ、友達団体の集まりにも適した場所です。 ここで素敵な思い出を作るために空気の良くきれいなインジェペンションで楽しい時間をお過ごしください！ 入室時間は22時以降でしたら予めご連絡ください。客室では迅速かつ便利なインターネットが利用でき、バーベキュー場と駐車スペースも提供されます。 近くにはネリン川渓谷が隣接しており、ペンションで渓谷を楽しむことができ、様々な観光地でレジャースポーツを楽しむことができます。 シラカバの森、ラフティング、百潭寺、麟蹄祭り、雪岳山、占峰山、ゴンベリョン、バンテ山など様々な観光地を訪れることができます。 また、個人薬水、必礼薬水、芳洞薬水、南殿薬水などペンションの近くに位置しており、薬水を楽しむこともできます。 愛する恋人や家族と一緒に素敵な思い出を作るために、インジェペンションにお越しください!",
    "QA": [
        {
            "question": "麟蹄ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "麟蹄ペンションは韓国の江原道麟蹄郡の渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "麟蹄ペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "麟蹄ペンションは独立構造の2階建てで、広い庭と駐車場を備えています。家族や団体、サークルの集まりに適しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな自然がありますか？",
            "answer": "周辺には四季の美しさを感じられる緑と紅葉が生い茂る山があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどんなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "庭ではバーベキューパーティーや遊びを楽しむことができ、2階の居間では美しい自然とさわやかな空気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地はどんな場所がありますか？",
            "answer": "近くにはシラカバの森、ラフティング、百潭寺、麟蹄祭り、雪岳山、占峰山、ゴンベリョン、バンテ山など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くに何がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには個人薬水、必礼薬水、芳洞薬水、南殿薬水などの薬水があり、楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "麟蹄ペンションはどんな人たちにおすすめですか？",
            "answer": "麟蹄ペンションは家族、ワークショップ、友達団体の集まりにも適した場所です。四季の変化とレジャースポーツの楽しさを体験したい方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、客室では迅速かつ便利なインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "麟蹄ペンションの入室時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は22時以降でしたら予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "麟蹄ペンションには駐車スペースがありますか？",
            "answer": "はい、麟蹄ペンションには駐車スペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 472,
        "QA": 465
    }
}